岩岩遇到個痴線弱智仔

岩岩行斜坡返屋企 有條著運動衫既男仔
冇啦啦特登停抵望住我企左係度等我行先佢先跟我後面
之後我停一停聽一聽個電話
佢變左係我前面
之後佢又特登停抵轉身望住我等我行前面 佢又跟我後面

之後 我直接問佢乜撚野事
佢冇答 我急步走左

香港真係多痴線既人

弱智同變態係唔同的

𥄫你籮友囉

咁佢有咩目的先？

見你靚女望下

真的嗎？ 有咩好𥄫
我諗唔明條友有咩企圖

應該唔會啦
著晒口罩 鬼知咩樣

睇你著左啲咩囉

貼身牛仔褲

幻想緊狗仔後入你pat pat

下次唔望你囉

有日行街等紅綠燈
對面黎左個啊叔/啊伯
口upup 又雙手合十咁跪我
嚇到小妹燈都無睇就衝走左

因為男人就係咁嘔心

黎比大叔抱抱 安慰返

lunch哥

唔好侮辱智障人士

運動衫？lunch gor？

國安嚟

嚇親個c打

對眼同髮型好似
但高度唔岩

我妹試過落街有個阿叔冇啦啦問佢
妹妹你幾多歲啊16？18？你好正咁
阿妹話雖然冇望佢類似扮聽唔到
實際驚翻唔到屋企

冇牙牙婆都j?

好心想提你條褲有屎跡但係又尷尬